[極重要] 堵路每邊要留一條生口放少少車，等警車冇得逆線到場

極重要，全部幫我手推，要所有手足係現場都識

而加佢地增援唔到！！！

pish

幫我推，我要人人識做，個個知

推

其實都岩
無謂做咁盡

幫我手推

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

幫推